韓紅基金會無奈被推上風口浪尖，曬自拍報平安

從春節以來，武漢新型肺炎疫情暴發，並且疫情形勢依然嚴峻，全國人民眾誌成城正共同抗擊肺炎。隨著武漢抗擊肺炎的開展，物資已非常缺乏，全國人民紛紛捐資捐物等。除此之外，娛樂圈明星也紛紛行動起來，為武漢捐款及捐贈醫療物資，時常可見媒體報道某某明星捐款的信息等。

通過近期的捐款信息曝光可知，娛樂圈明星捐款主要有以下方式，直接向武漢紅十字會或武漢慈善總會轉賬、通過中華思源工程扶貧基金會捐款以及通過韓紅方捐款。據悉，近日已經有超400位明星捐款，而卻有近1/3的明星通過韓紅方捐款，不言而喻眾星及大眾是因為相信韓紅。

2月1日，據悉捐款7天以來，韓紅方獲得的善款已高達1.4億，足見民眾對韓紅的信任。然而，被迫推上風口浪尖韓紅方也麵臨著很大的壓力，於今天下午宣布暫停接受捐款。從韓紅基金會發布的聲明中可見，韓紅方聲明中第一項為公布銀行賬戶，並提醒被騙的觀眾報警等；第二項則是表示停止接受善款，給出的原因則是捐贈數額過大且執行能力有限，引發網絡熱議。當然，雖然不再接受善款，但在聲明中韓紅方建議民眾可以選擇其它捐款渠道表達善意

俾人叫停，擾亂中國紅十字會計劃
槍打出頭鳥